師父零九救我！ 娛百狼人殺討論 (17)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

狼人殺偶像 陳零九、狼人殺男神 邱鋒澤

狼人殺女版零九 紀卜心

本單元玩家陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌《天黑請閉眼》

新歌《天亮請睜眼》

新歌 《兵變》

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。

宇辰做狼嘅技倆
1) 跳預言家
2) 咬狼隊友
3) 我玩錯了, 這場玩的好爛

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
7. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀

20190628 公認坐穩TOP3

LIHKG 網友自組局 娛百狼人殺約戰區 (終極狼人殺app)

LIHKG 網友自組局 娛百狼人殺約戰區 (天黑請閉眼app)

頭香

琴日嗰集好似搞到呢個po推得特別快

好耐無見宇辰
一齊估佢係咪狼啦!

毛弟出嚟帶隊

卜心似狼

聽到上個post巴打既聲音，全新宇辰出現

宇辰無跳身份..

查殺唔跳
ON9到
唔會信啦

搵鬼信
唔跳仲好

8悍跳吧

但係2好似都有狼樣

6好狼😂😂

宇辰盤邏輯竟然幾好

9高玩

打平衡
出2

嘩，8號係真預，有查殺唔跳，好痴線

第2個日長

9居然係狼!

2查殺1就知8玩崩

屌你 9號駛唔駛咁勁
多啲搵佢啦, 其他人包括觀眾都學到嘢

多D9號好過多D8號

完全好人狀態

9號勁到
8號係咪On9
查殺都唔跳 痴線

8又真係預咁冇野好講啦屌

少麟好似好堅，之前上黎都冇機會表現下
呢場講野講得好好

小郎君每次做神或者狼都好緊張

抿到獵人
拖左好耐2號先信

9號第一日發言已經偏好
加埋第二日發言, 直頭可以帶晒隊

偉晉聽到濕晒, 笑死

我都覺得9號發言超好
偉晉完全講晒我心想講嘅嘢

卜心最尾竟然投1
我係女巫都想毒佢
一係毒7 有bug
點會估到4/9

少麟好似潔米個種
用邏輯做高自己身份
佢仲要係狼

預告09話自己係民幫預言家擋刀..
一聽就覺得無可能

佢地都講左6號發言一定會比好人打入狼坑
狼保6號就係想令6號覺得保佢既好人,打佢既係狼
但6號覺得自己發言無問題 SO9SAD

連續兩日都係預言家第一日無跳 狼人輕鬆贏

偉晉: 潔米~~~~ 怎麼啦 潔米~~~

其實邱導今次個理論唔係真係咁差
而且主動話可以出佢，其實都做好
9號好勁

偉晉兩輪都係仰慕樣:我覺得你講得很好

9號真係幾勁
發言好 抿牌準
田亞霍之前明明都玩得唔差
點解今次會連查殺都唔跳

卜心今場好似一般般
佢第二日其實係咪應該工作
表水又一般 仲投1

不過依然覺得佢係高玩 應該係俾8嚇親

我以為1係狼 因為6銀水佢竟然盤狼美人自刀… 8平票跳預覺得做乜鳩送頭 但無發動技能就慢慢諗起尋晚嗰集…

有聲

痴線 睇埋最後幾分鐘
9號連槍牌都抿埋出嚟
應該係身經百戰嘅玩家

亞霍玩得太崩
當時佢個遺言我仲諗係咪小狼指刀三

癡線 9號好勁 啲邏輯表達得好清晰 又抿到10號身份

9號值MVP 啦
宇辰第二輪仲有懷疑2算係咁
狼真係估唔到 btw 愷樂歸票衝票
兩隊友居然唔投票

其實我覺得佢話自己投8 證明出坑還可以
因為佢係狼冇理由衝隻唔係焦點既細狼走

狼美人唔可以自刀呀 女巫

我都以為佢指刀
雖然佢玩崩咗，但一完game即刻話背鍋，鬧唔落。另外，佢發言比以前飽滿，無咁過水。

抿牌咁勁好強
又即刻主導到狼隊

但其實語噥第二日係咪可以發另一個做查殺/金水
因為正常黎講1號就算假跳女巫都應該等夜晚自證身份
如果女巫毒中狼其實好人仲有機會翻盤

狼美人佢地都係成日都唔記得唔可以自刀
btw小郎君最後毒錯卜心唔開心左好耐個樣都幾cute

係 佢太緊張啦
（覺得佢把聲好好聽）

我以為佢係狼

宣布狼人陣型獲勝嗰陣卜心個樣好嬲好似好想講粗口咁

其實7我都以為佢狼 10擺問號區 完全聊爆feel

我記得上次已經唔錯, 今次隔咁耐先播竟然中間無再搵佢

9勁到
用好人邏輯盤到兩個好人入狼坑

我仲未明9號第2晚話17打6
所以17一定出狼個logic係邊
明明宇辰係喺pk階段拍先民
然後第一晚投票17都投8

9號好撚勁

我第一日都已經認佢好

又嚟平民擋刀
明明係佢自己話冇效益

上次好似係2019.11.08 坐7號位
零九10號位 話佢叫預言家跳出嚟 所以認佢好

9號到底點樣抿到10號係獵？

果然平安夜拍掌既真係狼人

10 9 我都覺得係好人
愷樂 我都覺得似好人
今次兩隻狼都講得好
D好人又爭住入狼坑
盤唔到

9號癲

9號cls 第一晚認佢好認到尾
真係到2查殺1先信8玩崩
新手就話查唔到狼唔跳 佢係查到狼都唔跳直接坐實假預言身份
其實第一晚後五個我都暫時擺好
係8遺言跳預先打佢入狼
第二晚1跳巫2發1查殺 先知2係狼
要讚宇辰嘗試盤邏輯 明佢講乜
但同意其他人捉佢話銀水係自刀狼嘅可能性
1第一晚發言加上佢女巫身份合理嘅 不過話佢係狼美係有些少bug
6好明顯嘗試幫好人做嘢 第一日就排佢出坑
7第一次嚟玩嚟講都唔錯 有嘗試盤邏輯
基本上第二晚 我視角係
1367910好 2狼 8預 45係我諗緊嘅坑
真係好佩服9有印象佢以前好似嚟過但唔深

4第一日敢打銀水我都盤唔到, 今日三狼全錯

今集4狼，好人不配贏

8一跳預我反而信
6本身段pk發言已經死左一大半
佢其實唔跳預應該唔會出到佢
佢咁跳法加埋對跳果個係2
2本身都講得差

睇預告定狼等聽日打臉

佢俾2查殺時個表情好可愛

我都有排佢入坑
好似卜心做騎無佢做其他好人或者狼咁出色咁
之後佢第一次做騎唔知騎錯定點 俾人鬧爆
可能個位唔靚 兩晚佢都前置又無跳出嚟
感覺佢無講到乜 加上狼坑幾逼 又將9呢隻深水倒鉤排咗出坑

4 仲要第一日話預言家要第一日要跳 事實證明對好人最好
但佢心入面就知道預言家冇跳到

佢第一日打6個發言係可以認好
但係佢第二輪話一定係1,7輪次就覺得有d夾硬黎似係狼人帶風向,不過佢發言狀態太好
偉晉即刻心心眼保佢
所以佢識帶風向又識抿真係好勁

我好鍾意小郎君玩狼個態度
雖然唔算高玩但睇佢發言 玩都幾舒服
佢後尾自責嗰到有少少戥佢陰功
我自己一路睇到第二晚都係排45出一狼
只係佢毒錯隔離

但8平票跳預嗰陣佢好大反應問隔離係唔係狼美嗰下好真 這係嗰陣覺得佢似好

我都係 5 6 都係好人

8 點盤都無預面今場完全比佢帶崩, 第一日盤1 7 8錯曬

2號保6號個陣
我就覺得佢係狼人
2號呢個聊爆發言幾好令到我一直覺得6係狼
如果有真預,真預大機會覺得2保6,6係狼
係估唔到真預無跳
聊爆既2號坐實預言家位

呢幾隻好撚精彩
其實無上帝視角真係好睇d
希望娛百整多d無視角

有估到9可能係狼 因為娛百編輯有喺YouTube留言話佢玩得好好

但佢自己投自己嗰下又唔似狼
我睇唔透

4號發言太好
1號無計,唔算玩得差

賽後佢好自責
反而8號仲好開心 覺得自己無問題

發1查殺好人即刻回曬頭啦包括我

2第一晚就明顯有狼樣
一路以為2保6 6實係狼

我第一晚個狼坑exactly同你一樣
如果唔係1跳女巫2發巫查殺 我諗我都仲信緊狼特登留2污身份
睇埋賽後討論 9真係好清醒
第二晚唔係1 2輪次 因為佢哋一定係一神一狼
真假女巫係夜晚解決嘅事
1係假會有人毒唔使投
如果1無被毒即係2係假預
我見佢投7更加再進一步覺得佢好人
完全係好人角度諗嘢嘅狼

就咁睇個預告好驚聽日個集添
希望佢係狼人唔好打自己臉

我覺得佢可能係想爆狼幫狼隊友做高身分 等自己帶人走然後女巫更易毒錯

係咪放棄咗

我排45都純粹係因為已經無坑可排
8少嚟 唔上心囉個感覺

痴線9號勁到
佢可唔可以解釋返點解抿到10係獵人

坐隔離有機會聽到夜間動靜

8表示:鬧咪鬧,繼續玩德州算

我都好想知 明明仲有9 個人既情況下竟然知10 係獵
會唔會太勁

好彩陳零九唔係度 fd 可以屌多幾錢重

我覺得最大機會都係咁

可能特登呢 話晒佢係狼美要博人推佢走帶人
女巫最多毒到4
如果女巫毒4 剩返嘅人我都幾肯定9身份唔會低
剩返應該會7被扛推 未必夠9講
然後卜心要盤到10係獵 得返佢一神
唔係佢亮牌騎我都係覺得佢唔會撞9...

紀卜心好似成日玩到走心咁次次自己個陣營輸左都衝出黎話人點解唔咁做 佢今集其實都應該出黎查人

我覺得佢今集態度都幾差
賽後西西地面又係咁話女巫同田亞霍
可能玩得太投入

根據尋日個集09個樣,如果09係到會唔會殺左佢

魚伯無乜狼識打煽動, 暫時最強係佢仲要幾高水平

Youtube 啲留言話,

9稱6係"民及民以下"嘅身份
呢句唔係啱晒, 因為6可以係槍

但10一下子就盡信9, 冇盤6係槍嘅可能性
(因為10知道自己先係槍)

所以9捉到佢
//

我覺得都make sense
如果真係咁, 9號真係好癲

我睇時候都有懷疑過宇辰係咪獵人

但9嘅咁樣聽到就太勁 唔出奇其實都
因為9號都係代入唔同角色諗佢咩身份

田亞霍抵話嘅 佢一個人令好人崩晒盤
但女巫真係唔怪得佢 卜心又無跳身份
7雖然有小bug但新手有啲包容度
佢成日做騎都遲遲唔出嚟做嘢
如果騎跳 唔知小郎君會唔會識匿埋
第二晚應該都似係會撞1/7/10
但至少多兩個坑位女巫真係易毒好多
如果撞1 佢直情唔使跳女巫 剩返4 7 9俾佢毒
起碼仲有多一rd玩
不過盤唔盤到9就另一回事

佢差在棄票 如果勇敢啲衝就好

其實最要係無左問米

槍冇可能第一日就將自己做成焦點啦

其實多神下 第二日騎士出嚟係比較好
我都留意卜心騎士好遲先出或者梅林騎

今個月會錄好多
反正武漢肺炎 佢應該都得返娛百要做

今日好似錄愛神局

已經有人打定底話自己玩得唔係幾好

盤9都係2 10出去之後嘅事了, 而且場上咁多坑我自問盤唔到啦

9號好勁 聽佢發言覺得完全無問題 狀態又好

有無丢燈號牌?

其實9第一日有bug 佢一開始6係民/狼 結尾又話6唔似民 即係認6狼啦 但係又唔投票第二日冇啦啦又保6

自己投自己，咁點下晚擋刀
所以覺得佢係擾亂好人視野
我的偶像唔會玩d咁無收益嘅套路

佢好似賽後有解釋 都係驚佢有機會係民所以唔投
第二晚我就唔知

好人要贏騎士第2日點都要出黎
驗中好人定狼
第2日都可以排走兩個坑

娛百十人局其實第一日跳預言家
第二日跳騎士
狼人就好難贏😂

btw 卜心居然投女巫...
可能真係習慣左正常玩法
變通唔到 見宇辰同偉晉就已經唔信2

本來師徒對跳應該幾好睇咁快話比我聽結果預告應該剪到投票就好
其實09做嘅同琴日鋒澤嗰集差不多我一定唔認好

佢投女巫就唔好怪人毒佢啦

女巫實覺得佢係衝票果個

4:32 佢話聽6唔似民 可以佢講得好有邏輯狀態又好冇人留意到

9號勁但dislike
想睇09同場唔同陣營等09屌打佢

凱樂正如佢自己講係冇歸
好撚驚揹鍋 始終冇高玩風範

其實佢呢種發言玩開網殺嘅公式發言來
你認真玩拎紙筆出來寫哂啲人嘅打位
同埋重要嘅打點
你聽落一到十二號位應該都有咁嘅感覺
而且會覺得個個都有啲道理
而網殺高階場堆人係平均
都講類似嘅野幾分鐘
所以狼人殺先咁難玩得精
真係要分都係要揾到打點站邊
今日場上啲人完全認唔到8號真預
加埋6號本身啲套路已經認佢唔落
基本9號順住咁推理點都唔會輪到打佢

應該想即刻屌7田亞霍

凱希都出歌

絕對會

2唔發女巫查殺我都都會繼續站2, 因為8真係太爆
2太急進, 帶毒女巫都站2邊仲去查殺, 等於教女巫站邊, 如果佢比人投出去夜晚女巫毒中好大機會番盤2 要背全鍋
嗰輪求期發6 7查殺夜晚刀女巫仲好, 個女巫咁暈2指個毒話唔定1信埋tim呀

佢發個5/7/10查殺會無多人質疑

佢係狼點會驚孭鑊 我覺得佢係驚比人捉到狼姐

第二日發女巫查殺前全場仲係認緊2預, 4 9都無打過2做唔到身分

09:我玩錯了

佢做好人壞人都唔太敢歸票係真

4無打2 但2發話係咁打4 可能想博1 45選毒去毒5

號碼燈女神你以為講笑

明顯抿左幾個，好似抿錯3女巫

但好清晰知狼美睡獵最好

其實09係咪唔想同果班人玩條女一係就唔跳 呢局就衝出黎跳個女巫09係咪想後面企算冇佢地咁好氣

我估, 因為1號盤6號有機會係狼美
所以狼隊估唔到1號係女巫, 否則分分鐘捉埋出嚟

(狼美冇得自刀, 女巫suppose有呢個資訊)

賽後佢有講覺得最強烈反對6號宇辰玩法既掛像重，但點分邊個係咩職就唔知

太唔做功課就上節目 唉
跳女巫真係

想睇佢地鬥
雖然私心係站邊09但係唔敢咁大口氣

9號上次黎到佢發言d tmimg都冇野好講

之後已經完場，但果陣聽佢講野已經feel到佢識玩，估唔到今場揸旗會勁到咁者

9號可以加入狼人殺偶像wo

條仆街屌佢完預告圖劇透知衰，點知留言忍唔住

佢既顏值不及實力

轉下髮型可能好睇啲
狼人殺好耐冇新嘅固定班底 等咗新嘅人出現好耐

有D上帝視角, 先唔講 '6可以係槍'呢句啱唔啱, 後面1 3都有保9, 唔一定就要盤10

顏值唔高但係發言魅力搭夠都夠做既
希望娛百發多佢幾次黎睇下做唔做到固定班底

9號

大嬸真係好鬼正

係囉, 底牌唔係女巫又要出女巫比人請飲可樂有乜好嬲

私心我都係站09邊狼人殺偶像

通常無上帝視角都有意想不到嘅結果
最唔似預言家嘅先係真預

咪就係 上一鋪就唔預 呢鋪就第一日跳女巫比著我係09都唔想玩啦 條女同逸祥同場就差唔多
極度懷疑09走心唔想玩先擋刀去後面企

你第一天要跳呀

卜心做好人不嬲麻麻
係做狼人發揮好d

網殺D人多數划水棄票唔站邊都唔知點盤次次都要玩到第五日

民及民以下包埋獵人?

邊度睇?

佢2個應該fd底玩開，ig有互follow

好過日長少少
起碼條女係跳緊自己身份
其實女巫第一日跳OK既 不過對唔識玩既人黎講 主要係佢入夜唔識毒人

不過咁講
佢唔識玩 就算邊日跳都未必毒得中狼

節目組係咪有心玩9佢
一鋪派預 一鋪派女巫

09都試過第一日跳女巫，但要有絕對自信第二日就落毒先得

記得有一集零九喺第一日跳女巫
不過佢有本事第二晚毒啱狼人

唔包括
但獵人倒牌就能自證身分，唔需要刻意表水

已經係09級別不過今日主要係8搗亂先拉崩曬好人, 睇多幾場先

唔係喎都OK丫,起碼踢走小賴先啦

小賴靚女嚟

9號玩開網殺 好期待佢下次上娛百

我覺得語噥可以推7號走
因為場上大部份人都信左佢真預
之後夜晚向女巫以外既人刀
咁樣會唔會穩過發女巫查殺?

佢應該覺得贏硬所以先聊爆

想問點解9號會抿到大嬸係獵人

早期有場09一號位跳女巫
然後好快出哂d狼

一個宇辰一個低能預成功拖誇好人團隊

語噥未發1號查殺之前都好明顯有狼樣

平心而論啦 我覺得宇辰呢場盤玩得可圈可點 一開始叫其他神跳其實未去到要比全場打嘅程度 而且第二晚盤到8先係真預 分析比之前係進步咗

有無卜心藐咀藐舌全集
佢一比人踩就藐

公道啲 今場宇辰至少無做到第四隻狼嘅

純粹8後跳預咁啱查2力度極低先信佢

但佢第一日講嘅玩法都有d怪

要睇埋係唔係狼王局, 唔係嘅話女巫跳出尼真係無所謂, 狼刀女巫預就驗多一日又可以排下坑, 開唔開毒其實都OK, 一瓶毒換多一驗無蝕底, 而且魚伯板子好人本來就領先
佢呢D新玩表水唔好成日比人扛推, 前置位跳左起碼唔駛食推先

佢而家越玩啲真性情越顯露出嚟

保下佢，其實佢意思應該係神職先跳哂出嚟咁玩，娛百配置嚟講都合理。我覺得做唔成狼

宇辰今日算係少數玩得好, 邏輯又偏正, 叫神跳其實我都認好唔知點解全場打

向緊走心派玩家方向發展

yes 跳哂就會搵到坑位
以前都試過，不過集集都咁玩就會少左變化

講到佢好人最深刻一定係平民警長carry全場好人

其實今鋪7都幾雷下 第二round發言話信2真預但係懷疑10金水既身分 即刻比9搵到位捍推佢出去

但始終真預冇跳同埋咁岩發佢查殺
所以語噥個位其實冇乜可能郁到
佢發女巫查殺先令到人投佢 仲要有人其實仲係投真女巫
根據女巫第二日懷疑既對象係4 5
如果真係比佢毒中4
場上得返15679 狼大機會刀扛推唔到既女巫
係真係有可能翻到盤

話時話卜心都好耐無carry

佢做好人面對比較新套路就難轉彎

以前丫頭上黎試過啦，第一日全跳身份好人好易贏，唔知點解佢呢場攞番出黎玩者

好乜鬼，宇辰平票都唔拍身份，搞到我由頭懷疑佢到尾

依場我就係俾偉晉，真預言家同宇辰搞到暈晒

語噥今場個look真係正到癡線

IG 小賴話明唔會睇

女巫是無辜的

點會唔想呀 你search下佢d相 係仔都想同佢玩啦

佢似係想個節目格式多變啲 唔洗鋪鋪一樣先拋個idea出嚟

喂 你呢張cap圖搞到小朗君變猥瑣阿叔

小郎君態度真係好 俾卜心鳩鬧都唔嬲

佢似上次凱希叫狼王出嚟悍跳
所以出咗坑

佢將兩個都cap到好柒

我印象中佢嘅唯一一次係峰澤搞到佢走心

紹安覆盤話琴日個場鋒澤跳得好
大家點睇
（個人諗法 冇咁複雜 其實真預第一日跳咪乜事都冇）

上個po討論咗成晚 結論係佢背鍋

紹安啱啱覆盤所以先再問下
一直都想睇佢覆呢場

我覺得佢係咪無諗民少呢個情況
如果今日係OG版 咁真係跳得好

理由係咩先

就係擋刀成功

其實明明睇佢五官又唔覺好靚，但夾埋啲look 次次都好正

後面睇夜晚狼殺精華多大頭，啲表情
再加埋賽後睇埋全身

佢都算係娛百裏面少數玩得一般但係觀眾緣好嘅人，我暫時數到佢、鋒澤、孫生

佢係咪又趕住關台喺度hea盤呀

偉晉同小賴個ig 直播好好笑

唔算hea 但可能無諗娛百板問題

岩岩睇多次，其實9號真係鋒澤打法。而且記得晒上一輪d發言

聽完9 號發言
我個反應都同偉晉一樣
"你講得很好耶"

屌我頭先去仔細去聽9號既賽後發言，仆佢個街，佢分分鐘勁過09
佢應該玩左兼研究左狼人殺好多年

少谷？

佢參加星光大道架喎

講真宇辰今場其實真係ok, 起碼無以前果D 咩' 哎啊 我玩錯啦' , '我好暈' 果D on9野先。

第一日卜心第一個發言，我自己排左佢入坑，發言好狼

9 號今集其實真係玩得好好，只係唯一一句有bug, 令我肯定左佢係狼。

就係第二晚 語噥無比狼刀，宇辰係最先講語噥無可能唔死，狼反而刀小賴。9 號即刻護語噥就話，我係狼我都會留語噥，因為要贓佢。留真預呢個邏輯係可以的，不過當時小郎君未跳女巫，語噥未發查殺小郎君，大家都覺得語噥係真預情況下，語噥如果報查殺，大家都大機會跟出查殺，狼夜晚唔刀語噥實在無道理，亦極高風險。所以9 號一保語噥，我就肯定 9同語噥雙狼。

反而愷樂真係好勁要讚，隱到尾，我無排過佢入坑

明明鋒澤以前未上位時,係一出黎果陣都係比人認高玩，狼互咬，各種桿跳，打法多變，先慢慢入到娛百班底，依家變到玩得一般 雖然我覺得佢真係越黎越退步，但未去到一般起碼都娛百top 5

雖然第一日第一個發言，真係無咩好講，但大家覺得"掉水包"有咩用？

我自己覺得 只係無野好講 夾硬搵野黎講填充發言時間掉完水包，其實都無based on 咩邏輯，完全無意義，同你直接講 '過'係無分別 只係叫做講過下野咁解

想要語噥對襪

又偷笑斯亞喊,09英文差L.A變L.V
兩個八婆仔咁尋晚真係笑到

可惜小賴走咗去查個毛到 佢同大嬸先係一對

仲邀請左上綜口味
佢地真係好有效果

錄狼人殺又係新手亂嚟應該

佢地係兩姊妹,真係做唔成一對
然後查個毛除左同小賴情侶衫過一日之外都未見佢地之間有d咩特別

偉晉一早就應該要上啦
佢都話自己係忠實觀眾

少谷態度都幾好
不過佢比起小郎君更加無存在感

一齊唱愛情三十六計

係 佢態度真係好好 最後自己毒錯人個樣勁唔開心

我仲以為宇辰係獵人，抿到狼然後打操作

會唔會因為佢叫預唔好跳，8號先唔跳，呢個發言點都有d擾亂真預正常打法，始終真預唔係常玩

反而我第一輪入左愷樂落坑
一副唔肯定宇辰身份ge樣
但衝佢出去
佢做好人時好少會咁

愷樂個樣真係睇得出無左問米講既正氣

其實愷樂做預言家好似無幾次係悍跳跳贏

平民擋刀
有個Comment話: 09跟鋒澤學的

笑死

明明零九做先
調返轉就真

我知，但組合冇出歌之後應該冇乜見佢有音樂作品

話說小賴最後同左邊個用機票?

話說睇預告第一個白天平安夜
二號卻倒牌，可能係騎士走
咁嘅局面正正係宇辰尋日講嘅玩法
第一日叫女巫報銀水、騎士撞人

佢話應該係卜心

點解你打字會有聲

呢集我完全睇唔出佢係狼，佢真係進步左好多

上星期鋒澤真預踩佢2句, 佢走哂心喎
睇到我呆左, 唔覺得同 小郎君佢地係同一類玩家

Top5肯定唔算啦 正係09卜心 小賴 愷樂 查個毛已經5個 玩得多嗰堆鋒澤勝率係一直偏低

佢信用破曬產
有期成日做狼悍跳預言家
但近期真係做預言家嗰幾集係ok嘅

有時小賴同佢互動 見佢次次好避 直過直升機咁
係我眼中 大嬸攻 小賴受 幾襯 09cp更加唔洗講

愷樂認2係真預，8假預
宇辰票8，但愷樂兩輪都推宇辰，好矛盾
但卜心仲覺得愷樂狀態好，宇辰都話呢個時候仲保愷樂好奇怪，所以我以為卜心都係狼

如果係抿牌都可以講下
但純粹因為人地今日著衫著得靚，或者新玩/高玩，而扔水包真係聽完都唔知佢好定壞

如果娛百多啲上警局就唔會咁尬聊

雙辰鋒澤泫，4個都係以前低玩局容易有所表現，低玩狼面前輕鬆捉狼，低玩好人面前輕鬆表水做隱狼，但而家真係露哂底，冇乜表現。

呢4個人，做奇怪票型奇怪操作，你唔會覺得奇怪。

如果09偉晉小賴卜心婁峻碩，呢度已經5個，佢地鳩下鳩下，你都會覺得奇怪。

所以好明顯佢地係唔同層次既玩家

我同意你講鋒澤玩得一般，所以咪真係一般玩家，唔係高玩

如果真係一神走咗
民出嚟擋刀都合理嘅
但比人投死嘅擋刀到底擋咗d咩

睇下其他玩家對佢地容忍度就知有無當佢地高玩 好似09 卜心呢啲 有咩風吹草動都即刻比人狠踩 反而有啲玩家做錯野都會比人當會唔會係口誤 會唔會係諗錯etc

9玩得幾好，但其實要講bug都唔少，佢上黎多d可能比人捉到

第一輪話宇辰民及民以下，但之後話覺得宇辰唔係民，然後又話唔係踩緊宇辰，1999

機乎踩死宇辰，但對於同樣踩宇辰的7，8，冇任何定義，純粹話再聽一輪，然後仲暗踩7(話佢抿牌差)，幾矛盾

第二輪突然保宇辰，同第一輪立場完全反轉

1，4，7都將宇辰入坑，但9保4，踩死1，7

真 呢集之前我仲用到狀態睇
但今集開始真係唔work了

佢係勁既，最後仲要第一時間反應到唔係1/2輪次，係勁

前面都有巴打話想睇09同場吊打9號，可能因為9號冇09果種謙遜，09玩得勁會好謙虛、友善咁教大家點玩。反而9號係好種有show off自己既心態，自以為自己聰明過其他人，好自大感覺。

9號第二輪話透過某人視野睇到某人視野，再透過某人視野定義某人身份，再透過某人身份睇某人視野，1999。

成段聽落覺得自己好聰明咁，睇到咁多度角，卜心聽到都反哂白眼。

9號可能勁過09，但觀眾想睇09多過佢一黎冇09既謙遜，二黎冇09既顏值

顏值佔好大部分

誠實小郎君，走進你的心，今天教大家一個生字

查個毛避得好緊要
但係佢之前有突登講同鋒澤情侶鞋,
應該直男互動就ok
晉賴真係點睇都係好朋友好姊妹睇唔到cp感

點解一定要比較佢地兩個講到一山不能藏二虎咁
多d識玩既人鬥下唔係幾好咩

唔知去左未，諗住有vlog睇

好似話4月

去左小賴實拍

師兄都好似透過9號視野定義9號為人
睇多幾場先啦，佢係帶風向咁發言真係令人信左好成功

觀感上又唔覺得佢串住，狼贏左佢的確可以講多幾句，唔使個個好似09一樣既

主任教嘅你無睇殺殺殺咩

而家咁都唔知使唔使delay

其實今日嗰集會唔會係09平民
采緹新玩好難悍跳仲要係女巫 報09銀水
09怕佢唔知毒邊個被殺悶毒
就假跳預言 等狼掠去刀預定刀女巫先
結果真預愷樂就唔信 帶人票09
無咗個擋刀效果

當然預告cut到一忽忽我都係估下
希望今晚打臉唔好太大力

講錯 09銀水 娛百無得兩晚同刀口
幫真預擋一晚 先啱

認真印象中09好似好少自刀 話唔定真係擋

定會唔會09愷樂都係狼
然後09特登hea報嚟做高愷樂身份
雖然諗完都覺得唔會

9號以前上過黎架,
果陣做好人平平無奇

我覺得大家唔好咁快亂咁比高帽佢戴
09作為魚伯第1高玩水平真係獨佔一檔
局數超過100局(?) 樣本大得黎 水平都超穩定

9號新玩再玩多10場先再討論啦
不過我幾肯定佢係一個熱愛狼殺的玩家, 支持佢多D上黎
佢上次上黎 悍跳預言家第二日未死,
佢講得出10月8號宇辰真預被首刀,所以不能連刀

唔會冇真預啦
上一局先比人屌到仆街

同埋尋日果場仲有下一局
睇下一局如果做好人會點玩

一次過爆兩狼出嚟可能性低啲嘅
如果無其他預跳 我比較偏向信佢哋係兩個好人
不過娛百擋刀集數嚟講好少擋刀被認得落
有嘅都係好人同狼一齊信
如果真係自刀再跳扮擋刀真係幾騷操作
唔知今晚有無上帝視角呢

假設第一日2號係騎士走
如果狼信佢真預而第二晚又冇得連刀
咁狼擺明會去刀女巫先啦
我暫時都未睇到如果09係民
第一輪跳預嘅合理原因係咩

銀水點擋刀

係 所以我上面講錯
佢似係想幫真預擋而唔係女巫
要封女巫毒一定殺㗎啦
假設09真係民 呃到狼係預
咁第二晚佢哋只能刀女巫
第三晚先會刀落09（如果真預認到佢擋刀唔跳）
純粹講多個可能性

呢集09先話以辰好人擋刀無收益
民得3個,相對珍貴,擋刀可能會讓好人輪次落後

已知自己係銀水情況下，仲邊可能擋到刀

我意思係佢知自己係民又係上晚刀口
咁佢跳預 女巫跳咗都係刀女巫
真預下一晚再唔跳嘅咪會刀佢

好耐無見過9號上黎玩 噚晚個集兩輪發言講得好好
呢兩個星期啲狼人殺幾高質 唔好開上帝視角仲好睇

兩場真預都唔跳崩到瘋狂打臉殺殺殺

佢係唯一一個發言完會講謝謝喎

我覺得嗰次算有啲效果成份啦
以前佢上嚟密啲感覺係幾nice
不過我都係鍾意睇小郎君多

預言家第一晚要跳啦
星期一個集亂到七彩

噚晚個集查到都唔跳
仲要咁啱查到嘅係悍跳預言家

紹安尋日覆盤都笑09 夠唔夠膽咁樣同問米講

09:你要跳!!!!
同時09係殺殺殺:每個人都可以有唔同既玩法

仲有0995

愷樂都係啦 趁羅志祥唔係到乘機宣揚第一日就要跳

愷樂上次警下預都串佢
我估以後佢見問米啲亂嚟都忍唔住串佢

零九黑

仲好客氣添

其實大家唔需要太執着跳唔跳。

呢個係娛樂節目，預言家第一晚跳係正常打法，我地自己私下玩就一定跳。

但係上節目，有多好多考量，次次都係咁打就會變得工式化，無新意，觀眾會悶。

所以當初鋒澤一出黎時，玩狼互咬，各種桿跳，穿衣服，先會覺得好神奇，吸引到人睇。

如果要認真玩，第一晚就全部人全拍身份，立即排狼坑，場場都極快完，咁又好睇咩？

唔係話 "咁唔通唔跳就係好既打法咩，搞到好人亂曬，正on9" 咁樣

預言家第一晚應唔應該跳？ 以遊戲中最好收益黎講，絕對跳，表水幫助局勢。

但有D 預言家係鍾意唔跳，用兩晚去查，如果有桿跳狼，最最最好情況下可以第二晚出曬三狼。但有表水力度考慮同狼刀既風險。

預言家第一晚應唔應該跳？以做節目效果黎講，最好唔跳，打法多變，等觀眾唔會悶，有話題。

焦點誤
覺得悶係因為呢個板發揮空間有限
係規則令到節目悶左

唔係要好人做匪事 而家娛百觀眾基本上接受唔到女巫第一晚唔救人同預言家唔跳
邊個做邊個比人小到爆炸

你呢個諗法完全係問米諗法
估唔到呢度見到有問米粉

愛到深處自然黑,本人鋼鐵九粉

又諗起佢粉絲會個場自爆但係爆完先醒起唔可以帶問米走

邱導要幾經努力先可以挽回...

而且狼人殺係個推邏輯嘅遊戲 預言家做埋啲毫無效益嘅蠢事其他人好難盤落去 正常人係唔會諗到會有咁嘅做法 如果個個為咗節目有變化而亂玩嘅話 成個遊戲根本玩唔到落去 會變成好似平時玩我覺得邊個邊個係狼 唔知呀我亂估咁樣

咪係 9號咪就係靠邏輯去做節目效果囉 唔係做白痴野先有效果囉

喂唔好屈，我最憎問米 我鋒澤粉
呢個係基本節目考慮出發點，只係問米負責呢個節目，佢緊係要帶頭咁樣玩啦大佬啊

你普通玩家就緊係想盡快排坑，完game。
人地上節目收緊通告費架
基本唔會第一晚刀嘉賓，鏡頭曝光率問題，各種打法，增加討論係最理想，最好一晚夠觀眾討論一個星期，"點解佢咁樣打既/ 哇 點解佢唔跳既？/ 喔，原來狼人仲可以咁打

其實娛百都算好聽觀眾話，我由94間諜94狂開始睇鍾意上帝視角就加，觀眾質疑做馬，就由單位派牌到玩家變自己抽牌，抽發言順序。youtube 小編幾咁熱心覆留言

不過板子發揮空間有效係真，但如果加埋小女孩，丘比特 ，就真係節目時間有限，唔夠時間。

討論下姐，唔洗下下屈人問米粉既

個個都好似9號咁有邏輯咁有料咩

個嘉賓技術唔夠就要諗其他野搶鏡架啦，一係就發言時表演下，Rap/模仿/道具，咁唔通我地自己玩又會講講下野rap 返兩嘴咩

一係就創新打法，無料既一係就做到極廢柴，正如大飛大根阿虎你地都會討論佢幾撚廢，on9仔咁啦

除非你係大根阿虎呢啲問米親友團 如果唔係你咁玩錄完一次唔洗旨意再上呢個環節

最好就係在場十個都係09既級數，高手過招，各種套路,打第三層邏輯，我都覺得會好刺激。但問題係做唔到嘛

印象中孫生都試過該跳唔跳，佢都公認係低玩，但係有笑點，大家鍾意佢就得啦

想講無話一定要玩邊種公式化套路，嘉賓都係自己出招幫自己搶鏡頭，搶focus 架姐

佢好明顯係效果，佢發完嬲同鋒澤一齊笑嘅

因為你同佢係同一立場
佢之前好似就係賽後咁講過
大根又係講呢啲擦鞋
普遍論述係呢個唔係一個專業狼人殺節目 要專業睇Godlie 綜藝節目點玩都可以啦
呢個諗法好明顯摸唔清忽略佢地觀眾想睇咩

簡單講 點解問米梁以辰唔受歡迎
就係佢地做埋啲無收益嘅事
我唔信呢啲警下神鵰俠侶唔知觀眾已經鬧爆咗佢地

咁點解觀眾會鬧爆佢地
因為即管係娛樂節目 呢個始終係陣營競技
所觀眾想睇到嘅係以為自己勝利大前題做嘅事
而唔係因為想有唔同而做盡匪事 佢又唔係間諜

當然綜藝效果係要有
呢個環節經實驗最佳綜藝效果就係講嘢
但都唔會危害到自己陣營勝利

其實聽日已經有邱比特
有效果得嚟對玩家要求亦更高

當佢係綜藝娛樂節目，有人玩得差又有乜所謂
當佢係職業比賽節目，有人玩得差一定要屌

前排有人連細路仔都屌細路玩得唔好姐，洗唔洗比人罵，太上心啦。有時仲要上藝人ig度 罵，又話以後唔想睇佢又點，根本玩得差就要比人網絡欺凌。娛百觀眾惡到咁，真係唔怪得有d藝人唔再上黎

咁係因為我由娛百角度去諗，你由普通觀眾角度去諗。

觀眾緊係想每集都又有邏輯，又有笑點，又有名星，不過老實講，唔易做架你搵憲哥搞綜藝大熱門都唔係集集得啦，講咁易咩。

至於你話觀眾想睇到以做岩事，以勝利為大前題，我覺得未必，好人陣營定狼人陣營最後邊個贏左你聽日都未必記得啦。

反而 " 我是鐵好那邊" ，我是誠實小郎君，走進你的心" "查個毛" 呢D 你會記得

發言又有綜藝效果，又唔會危害到自己陣營，唔係個個嘉賓都處理到架。個個都09,卜心級數咩，技術唔夠咪會瀨野囉咁要搶foucs ，咪要玩下花招囉，總好過穩打穩紮，第二日你剩係記得有個嘉賓發言上大致無問題，為陣營做好事，但係就唔記得左佢係邊個

說到底，娛百搞狼人殺只係以邏輯遊戲為名，實收宣傳收益之效。我同你私下玩，得一個目的，就係贏。但係嘉賓上節目玩，贏唔係目的令觀眾記住自己先係，呢樣野個個識收錢既都識諗架啦。

我都期待娛百加丘比特會run 成點～

老實講，我睇佢最緊要係夠好笑D女嘉賓着靚靚上黎，邏輯基本有就得，唔洗多輕鬆D啦
贏輸鬼記得咩，佢地玩Cp，語噥以辰着凱希着低胸我就記得
鍾意睇0995 小賴 偉晉，邏輯係其次 ，最緊要大嬸夠浮誇夠好笑

是誰昨晚跟紹安網殺差少少就贏可惜

最合理原因咪係狼囉, 無啦啦做乜要盤佢好人擋刀

佢做呢個效果就唔係 謙遜溫和路線喇

我地當然當係綜藝節目 > 比賽

但你可以係其他位變化 (例如第1日拍其他神，以前宇辰有次玩狼唔開眼當自己好人咁玩呢d)
而唔係d基本野第1日唔跳預
基本野唔做好乘場崩左一、兩次就好笑，乘日咁就冇人想睇啦

而家開始有故定高玩之下，相信觀眾既程度都高左

有反差個效果咪更強，正如以前正正經經嘅09而家都玩綜藝，就更加好笑

果下輕輕做下效果都講咁耐做乜鳩

09 呢場玩得咁狠

嘩屌呢場操作騷撚到

佢好執著

原來係想釣真女巫毒狼美人

咁今場鋒澤就好重要

愷樂有聽書，敢歸啦終於

荳荳演技真係好 知道假女巫係狼美仲問09係咪狼美

峰澤係咪聽左09教有留意愷樂保4同自己，所以唔使刀預?

原來咁多人睇紹安覆盤

10號一定要跳女巫😂

冇報銀水

7金水
狼計少左

聊爆啦鋒澤
你話你毒4 即係認4狼
但你狼坑178

狼好新穎嘅打法精彩

峰澤冇講銀水?

刀荳
留斯亞
好人會暈

10 跳女巫 但狼坑178
姐係佢認3預言家
咁7係3金水
所以10輸硬

其實係咪應該跳民同5鬥？

今集好精彩

刀7就有機狼贏 好可惜

認3預 但唔認7金水
如果認3號預 佢只可以打148
但7 9金水 小賴都唔會打得入
佢要贏應該要唔認3預言
但如果唔認3預言要擺埋7入坑
咁就可以話係137
但真預言個坑就無位擺
可惜了 呢場鋒澤拗贏應該幾精彩
我都奇怪點解會刀咗去6到

我醒唔起7號女巫金水
跳女巫gg左

佢由第一日已經扮神職又跳又唔跳咁，仲要俾真預夜卦佢有變化喎

如果認3號預 佢只可以打148 <— 唔啱呀呢句
狼坑 148 咪遊戲結束咗？ 3 個都死晒

我都覺得今集好好睇，原來仲可以逼女巫毒狼美，如果有殺荳荳呢個金水，狼應該贏到tim

今集咁樣迫女巫出嚟真係唔錯
而且勁肯定狼美食緊毒藥

今集神個個都有做野斯亞最後雖然帶錯但狼直接少個扛推點講都講唔贏

真 鋒澤一定有身份
應該刀7瞓3 4係真女巫毒
就可以講成4係狼刀 7被睡 3被毒（狼美）
先回應到09話佢自己平民擋刀
依呢個刀法會剩返156910
9金水 10跳巫 6可能會跳獵
1同5應該扛推1易啲
睇下之後刀唔刀到6
無刀7金水兼女巫真係唔太打得郁

呢場狼雖然輸
但good try
探索多啲新打法

梳 打到我都暈暈地
所以無殺荳荳嗰刻開始就知真係無得打了

狼爭少少
刀中荳荳
10號跳女巫就贏 可惜

聽到真預講夜掛噴一嚇
不過我見愷樂真係有不停咁望

咁真預去左邊 根本得新玩會隱

09其實應該死推真預係假跳,
話自己銀水無可能係狼美人,一講自己係擋刀確定左真預位就難玩
不過當時個下愷樂狀態太高,狼隊生存空間的確細

凱樂真係進步好大
又靚

12人局可以更多打法
如果多d12人局就正

09又諗d 新招玩
幾精彩
係咁岩衰在真女巫係預金水
其實鋒澤應該要教埋條女睡邊個啦

係 點講都唔通
殺7留6可能仲有啲機會好人暈船

我果下真係驚佢唔睡3

睡3真預無問題 係鋒澤指刀6嗰到奇怪咗

我覺得佢都係純粹自信抿6 女巫，冇諗過後段留金水會大獲
當佢中女巫、睡埋真預都淨番獵人，點都要刀金水先

09遺言用狼美人不能自刀嚟推愷樂落狼坑係確實會好啲，但可能佢都覺得愷樂講得太飽滿，好難郁佢真預身份

點解09要話自己係擋刀如果佢遺言企硬話自己係真預 洗下啲暈民腦 可能會有人信佢
咁最後鋒澤同荳荳對跳都仲有得拗下而家確定左愷樂係真預 荳荳係金水 荳跳左女巫根本就無得再拗

零九雖然今round 輸咗
但起碼帶到一個新玩法
狼美人唔洗次次跳預言家
跳女巫 真女巫一定會毒佢
零九

其實今集都再一次證明騎士牌實在太強，一出就定義咗兩條友身份，搞到狼無位再抗推

最近都冇狼美跳預啦 全部由小狼跳

又有新套路
愷樂都值得攞mvp啦
跳預狀態咁好
09被票走嗰下都冇得咬愷樂係悍跳

所以我會話愷樂真預時無咩人跳得贏佢

如果鋒澤唔刀斯亞
喺荳荳同英文Sir之間揀, 刀邊個會好啲

荳荳 荳荳能力值高啲...

小郎君狼到比騎驗邊有可能係神

終於唔使見騎士

剩係講配置都係荳啦

號碼燈女神

佢就黎叫紀走心

平時冇留意，如果呢場壓槍，俾大家推1咁鋒澤就可以多1晚機會刀女巫?

因為最後果日變左荳荳唔跳會俾小賴講錯左方向，到時跳唔跳都死咁

又多個人設 幾時同偉晉PK

09 講左擋刀咁3一定真預

所以只能係4狼刀，7狼美被毒，睡走左3?

09如果唔脫衣服會好打啲

就算抿6係女巫，至少都要教4號要訓邊個先得，好彩佢識得訓真預姐

今局即使佢抿6女巫，都應該刀左真預先，再教4號訓金水

見到今集鋒澤冇教，勁驚4號鳩揀人訓

愷樂今集跳得幾好
我發現每次09悍跳都跳得唔太好，破綻幾多
暫時悍跳高手都係卜心荳荳
d男人悍跳唔太掂

的確係可行 但問題係鋒澤第一晚半跳神 第二晚騎預獵全部死曬 佢好難推1出去

我覺得呢日不遠..最好佢地對跳預言家

+多個語噥 我覺得佢悍跳預都唔錯 成日跳贏

今集可惜，不過有新玩法釣女巫同借佢毒

諗下都覺得好正好耐都見偉晉抽預

聽日個集風田語噥同荳荳變焦點

仲要刀中獵人有得發動技能
鋒澤真係咩神都跳唔到

假如預唔死
報1金水，場上7，9金水，咁鋒澤咪爆狼

今集少谷都做效果
反問其他人自己抿牌係咪好猥瑣

做下效果唔係幾好咩，幾討好啊

之前用鋒澤黎做下效果姐，唔洗咁敏感

以前娛百造佢地CP

應該只係因為佢係預言家比人跳身分先敢歸

如果佢係平民 見兩個人跳預 一樣唔敢歸

由冇刀7號嗰下已經注定咗輸
零九脫咗衣服冇得唔認3預 場上兩個金水推唔郁
小賴又爆水咁滯

不過今集狼操作真心正，
狼美引毒效益都幾大
如果女巫係糖果呢啲易走心嘅，分分鐘可以釣埋出嚟

所以09除衫狼隊難玩左好多,要下下刀岩人

好彩荳荳第一日沉住氣 最後一晚又表水表得好

係
好多女藝人都跳得唔錯，凱希心緹荳荳卜心語噥

然後男藝人通常都跳得幾差，婁峻碩小豬09鋒澤

跳得比較好既都係小賴偉晉呢d有陣大嬸味/gaygay地，唔知係咪性別有影響悍跳能力

狼隊格式打得好好, 一般局第二晚睡到獵人已經贏了可惜
BTW最近無左主任好好睇

如果換做新手拎到女巫應該已經輸左

我中意阿 佢外表咁紳士 一做效果有啲反差咁 幾得意

荳荳好cute

愷樂跳太好，09就算唔認都唔信啦結果都一樣
但09的確唔應該棄誡投降

宇辰識玩閉眼狼係唔係佢唔得自己狼咋? 邊集

好似係live其中一集 佢晚晚都唔開眼搞到以為節目報錯身分

觀眾想睇嘅就係呢D, 夠精彩輸贏無所謂

常來男藝人唔係真係咁多
當中米爺同婁峻碩真係悍跳算係最差果班...

我覺得悍跳幾考演技 因為跳預必為焦點 要唔比人覺你講大話
又要即時組織能力好好 心路歷程呀 狼坑係點呀好快諗出黎
本身唔係咁強就差啲

無錯 睇預告邊諗到果個新手原來係狠悍跳女巫

4 8出左尼工作做焦點牌要靠10做隱狼先有得嬴, 佢第一日仲想出尼攪事差D又崩

對跳都唔識歸好似得以辰

荳荳講得好好, 知道想釣女巫完全無漏口風

愷樂話尋日錄自己做反指標 裸點三好人

尋日錄完個個都話玩到咁

其實10最後都算辯得唔錯架啦, 咁短時間諗到咁多野, 不過認3又爆唔認3又爆無得辯

點解會係刀6睡預
唔係刀預睡6

睡預點都無著數，狼人無溝通咩
如果無帶1,可以打死1

狼仲得玩

7 9一定金水只可以打5, 而且5第二日一起身亂盤都比左D機會10打佢

唔係，佢講到有d口窒窒

0995佢話跳預簡潔d就得其實我唔明

可能係狀態統一既問題
真假預都簡潔講重點做狼時會好打d

愛神好似幾難玩wo
愛神自己

第二日5 9都無跳3一定係真預, 場上無其他人拎得起預言家

無辦法單邊預點打金水, 得返5可以打

好想睇

係囉，呢d反差正正果陣09唔多講野做出黎好笑

都係既，但今場講既點係覺得對方狼美都要出

好耐之前，起碼1年前

唔知係咪呢種玩法玩到佢習慣左自己一個所以下下賣哂d隊友

愷樂連夜卦都學埋應該差不多去到好人三甲啦掛不過佢歸票帶隊都仲係有D弱, 今日可以暈女巫可以指埋毒, 雖然係悍跳女巫

同你一樣諗法，一睇完4 8 就知剩番果隻要隱d，但偏偏果個係鋒澤

係鋒澤聽斯亞講錯果句以為佢踩4號，覺得佢先係女巫

諗咁耐真係驚佢連睡3都唔識

正常係，就算你覺得女巫一定毒4都應該刀預，睡另一個搏睡到獵人就賺左

佢以為6打過4所以盤6係女巫, 可惜佢聽錯

跟手第二日鋒澤再跳獵人
完美

可能啦，因為狼果陣好難好似真預咁多內容，所以直接人狼都簡潔

鋒澤抽到應該一定指自己同09

成晚最緊張係呢刻..

呢下真係好錯, 反正都出左去仲做自己身份做乜唔污3幫3坐實變單邊空間即刻細左好多
09都有玩錯嘅時候

夜卦真無諗過學埋 睇住佢下半年勁大進步
對狼人殺熱衷度高好多

佢要改啲壞習慣 壓手同唔歸票
改好就越來越好 佢做好人站邊能力都強

騎士都算喇仲要四神比著一般局狼隊今日已經羸左

想睇人狼戀
如果人係預言家就正 可能真係唔跳

如果鋒澤第一rd都跳女巫賣隊友會點話唔認新手係女巫之後直接毒佢做高自己身份

無用0995招數抵比荳笑你唔刀佢金水

狀態太高好難鬥

今集打法真係平時唔會有 好特別好好睇 收益都大

今日已經係刀刀走神都嬴唔到

邱比特好似玩卧底咁
連左一預言一狼王就好笑

第一日真係匿得幾好, 正常應該盤唔到佢女巫
第二日其實佢係鐵預金水, 表水都可以慳返直接搵狼就得

要做零九打手了
做狼總係有你估唔到嘅新打法

如果係咁做平民應該好難玩
可能全日冇咩資訊

我都奇怪點解09跳預
論悍跳我覺得鋒澤好過09
論隱狼我又覺得09好過鋒澤

咁3個女巫有兩個假一個係金水女巫
你信邊個

正常第一日跳女巫都唔駛盤佢, 真假聽日就知...不過比09諗到狼美可以咁打以後實會好多人跟風

口窒都無所謂, 抿唔到佢係女巫就得

9up:
因為上局真預既慘不忍睹一陣4號無跟劇本走又崩晒唔想做隱狼咩飛,快d死好過

即係唔刀荳已輸9成9

我覺得派左4出尼跳女巫8未必一定要再出尼跳預, 一日賣兩狼如果正常局都還好, 魚怕場就好難打
而且狼隊都算唔好彩真預坐正喺歸票位, 如果掉返轉可能結果就相反

Lm

想知人狼連左，假設剩2狼

咁狼隊友想刀你情人，咁你想刀另一個會點

其實呢個係咪狼美基本野黎，果陣一出都有人提過咁玩

就會出現預對跳，女巫對決

狼美跳女巫，呢個操作真係好咩

今日4號悍跳心路歷程幾好，就算去到佢倒牌果刻，大家都深信佢係女巫

如果今日4號跳既係獵人，呢d被動技能神牌，大家分分鍾投左獵人，然後獵射狼美，咁就1狼換2好人

但女巫可以自證身份，直接一狼換一好

平安夜

我覺得狼美跳女巫最好係被查殺嗰陣 拍身分將真預投出去 夜晚被毒又可以帶人走 狼隊友又方便假跳無藥女巫鈎真女巫出嚟

咁另一隻狼點玩，只能屈服刀另一個?

覆見面會果場

娛百人狼戀 狼人更無生存空間贏

又見到你

呢集騷操作到
唔開上帝視覺應該會幾好睇

5號狀態高 9號騎士金水 7號係3號比嘅金水
如果照舊咁樣刀&睡法
就算講話信09先係預言家都講唔通

前面又睇鋒澤發癲唔知佢地會唔會講其實知道問米係女但唔殺呢

風田："你是我的女人"
當時真係以為風田係溝緊荳荳

好正 呢局新打法
狼美係新玩 用佢嚟換毒藥+帶多個
但第二晚真係...
唔用上帝視角去睇 狼隊應該刀一個冇得追輪次嘅預言
狼美再去由剩低嘅去訓 搏訓到獵人
真獵人死 大家就定義唔到佢身份
鋒澤低機會多個身份去跳 (總好過咁樣)

加上點解唔留6號? 6號係假金水
留佢喺到俾人盤仲好
6號同鋒澤PK嘅話 至少55開吧

09 又諗到新套路 雖然最後輸咗但都令我地過足隱
呢集同尋晚果集都精彩
果然無問米嘅局就特別好睇

果然係演技荳
好人今場贏都全靠佢做女巫
如果其他女人，尤其係斯亞呢D 一定9 秒9 走晒心咁跳出黎話自己先係真女巫

斯亞 vs 荳荳，俾著係我點都一定刀後者啦
斯亞擺明係好易被扛推嘅

條女算玩得合格ga la
係唔好彩撞正女巫係演技荳

始終玩左180 場 點都一定大有進步嘅
不過真係好高興愷樂由好唔情願玩+ 又喊又貼臉變成而家嘅高玩

都真係冇可能打到..

就算09死嗰下堅稱預冇跳民
最後一局鋒澤跳女巫都無可能唔係毒4
因為4跳佢身分（對其他人黎講）
但嗰舖死346
咁4一定係睡3唔係睡6 因為睡6開唔到槍

所以一係跳平民同5打
一係狼美睡中7或者其他位置（總之唔係3號預言家）
鋒澤先打得贏

刀口都有啲差 居然唔係向金水刀
可能以為6女巫？但狼美睡6好似會好啲

人狼戀我覺得其他狼要朝早推隻狼出去
如果唔係狼人永遠刀唔到佢條女

出過單曲劇歌

d時間錯鬼晒又碎都係fans cut個d好睇d

有丘比特就複雜咗好多

一晚走4個人，精彩

如果09唔跳預，會唔會好打啲？
第一晚銀水唔會盤去佢度

係wo，咁好玩既點應該係度

09 見到條女係狼美個陣
肯定心諗快快趣叫佢跳完搵女巫出黎
等佢快d死唔好愈聊愈差暴露隊友位置
之後佢同鋒澤帶佢躺贏算

認同 佢開頭想叫條女跳預
條女擰頭

之後09: 咁你跳女巫啦

錯有錯著，結果出黎效果唔錯
呢集值得放上去置頂

※「娛百版」愛神規則：
愛神屬於好人陣營，並為神職的角色。愛神為夜裡第一個睜眼並可以選擇兩個玩家結為情侶，其並不會知道選擇的玩家真實身分為何，每晚可選擇相同玩家當情侶亦可變更情侶，當情侶某一方淘汰時，另一半也會跟著殉情，且殉情者無法若為有功能之角色無法發動技能；若愛神夜裡醒來被淘汰，其當日情侶仍有效。

我覺得呢個規則麻麻地

每晚都可以揀

假如揀中兩狼可以交牌

咁即係唔同正規果個喎

呢個角色係咪咩鍋用

有啲似好人陣營嘅狼美… 不過唔係自己一命換一命

揀左好人 兩民 兩神 勁慘

仲要開眼果兩個都係唔知對方身份，不過你早一輪feel到對面唔共邊你自己俾人投死就可以當自己獵人帶走佢

咁on9日頭盤完夜晚就換人永遠都盤唔到，變9估

我諗落根本就係好人追輪次角色

等播完後我應該會係YouTube 鬧娛百設計角色勁唔平衡

咁玩有咩好玩不如跟返正規仲好

而家改完係俾個神控制果兩個連線

本身係連左果兩個人去自己玩到尾

即係愛神要好精準連到兩隻狼
唔係分分鐘連累好人

點解要下下有得換連邊個
會唔會太複雜

嘩睇個標題
覆盤講問米做得唔好喎
兩個係咪想消失係娛百

娛百啲角色設計真係幾差下
狼美 發揮唔到最大功用
熊 10人局對狼人完全扼殺
而家到愛神又係

改唔係問題但成日都唔平衡
不過我見娛百話好似狼隊仲有新角色已經錄左

唔係正面講冇事嘅
到

去左魚伯度睇補充左少少不過基本一樣無第三方只會幫好人玩，夜晚擺曬狼坑入去就得嘅超強神

仲大壓力過女巫獵人
第1晚鳩連果個俾人推走真係可以交牌

不過點講都應該起碼冇左騎士既話好既開始既

但可能只係玩2月14果一場就等俾人屌

好似淨係錄兩場.下星期播

殉情又唔使揀人 點扮

sor誤會左 姐係人狼戀唔屬於第三方？

每輪都可以轉對像唔會第3方啦

其實十人場已經唔平衡啦
之前仲要長期狼王十人場
係換咗雪狼/狼美人 狼隊勝算先高啲

但雪狼面對嘅係熊
熊又係偏強嘅神

狼美原本係點

狼美人技能介紹：
在狼人睜眼後，選擇一名要魅惑的玩家
白天狼美人出局（放逐）或夜裡死亡（吃毒），魅惑的玩家隨之徇情
不能連續兩晚魅惑同一位玩家，不能自刀

＊如果狼美人被騎士決鬥則不發動技能
＊狼美人吃毒，當晚魅惑對象隨之殉情
＊如狼美人出局帶走場上最後一民／神，狼人勝利

娛百狼美仲差過狼王 最少狼王可以自爆

但呢點 娛百加強咗佢
俾騎士驗出都有技開

但同時冇左呢下最後反勝

其實我覺得09第一晚自刀嘅話
4號假女巫應該發假銀水
例如派俾10號鋒澤 或其他人
反正真女巫都已經知你4號咩料

喺荳荳眼中 你4號跳我身份
但竟然報得啱真銀水
喺有解藥嘅情況下
只有狼同女巫會清楚知道刀口
09係銀水仲要跳預言
所以荳荳應該有懷疑埋09 同4號雙狼

所以最後荳荳最後跟票 投09

一嚟愷樂狀態太好
二嚟 應該懷疑4號同09有鬼

到底狼美勁左定廢左，都唔係咁易定義吧

其實感覺正規更啱娛百玩，一來等騎士更想去驗走狼美先出手
減低騎士唔會乘日鳩驗一個既機會
二來訓嗯啱反勝其實應該幾成節目效果

應該弱左
佢而家係變種版狼王 最大優勢就可以悶獵人槍
但佢又唔可以聽發言帶人走

本身仲可以打倒鈎打到尾 所以先要騎士出嚟
鈎到尾係佢贏 12人局要預女騎守嚟做好人配置

但而家點都要衝鋒下先有用

呢個咪等於不嬲嘅屠神/屠民囉

意思係 狼美 1民/1神
就算投左狼美 佢夜晚揀啱人都係狼贏

但娛百係好人贏

愛神連完唔係第3方
連黎真係連中2個好人就搞笑

愛神本身自己用唔用得先？

正正連中兩個好人

小賴果然識做第1日就連9澤先

孫生上次聽到小賴總冠軍已經 oh my god, 今次聽到又一樣

兩個民咁好人咪GG

今場明明係情人節CP 局，點解會有孫生咁無厘頭？？
應該搵采子啦

荳荳打倒勾唔救4號

冇騎士真係正 淨係可以聽發言投

小賴做乜係咁跳完又收返

完全唔盤倒釣

小賴玩得唔好又連卜心 又打卜心係狼
暈愛神

佢應該覺得卜心係狼先連

其實小賴成日點錯
第一日未見佢點中過
不過我睇既唔多

咁佢要連2隻狼喎..容乜易出多左個好人

笑左，孫生應該話3 4 10揀1個黎投

個個竟然將孫生放高配置

荳荳咩事
自己狼王 3號跳咁差都唔救4號
最後又賣2號
今場1、8、9好人聊得差
卜心雖然人設上唔可能唔跳但開頭亂點真心怪

應該唔熟愛神點用

但小賴真係屎忽撞棍先拎到冠軍

卜心近排係咪因為同佢地混熟哂所以越玩越癲
三句唔埋兩句就上火mode

應該係聽完發言覺得狼坑多到數唔晒
又無騎士
場上愚神多
輕鬆倒鈎

小賴成晚俾人串爆

本身想屌狼王自刀玩倒勾做乜鳩
點知又錯有錯著2個都隱到尾

8 9互踩
1號做第4隻狼
係5 6兩個好人比較冇咁暈，仲會將2號放入懷疑對象

上次個9號扮埋09

個個都踩1狼 但佢第一晚3 4 10投好似你唯一踩中兩狼

紹安: 紀走心 抓到了啊

不如整返個守衛算 愛神10人局好似負作用大d

重點佢係銀水，身份一定高
加上全場愚神，再加孫生似狼表現
其實今場荳荳值MVP 多D

咁又未至於去到屎忽撞棍下嘛...

時間上唔會有架啦

我都覺得唔跳好 大家都認定後面會有人跳 結果無人跳狼坑亂咗 佢又可以順便屈孫生係狼

12人局愛神都垃圾啦
會開眼 狼會自己同邊個連
唔殺個條友就得
寧願佢唔開眼

愛神咪仲晒時間 每一晚都要重新連

所以荳荳值得mvp, 佢臨時決定唔跳，直接倒勾
反而愷樂其實全場乜都無做過 只係一開始俾 真預+09 保，就全場跟住保愷樂

岩岩呢場，得單邊預
如果愛神第二晚連預言家同狼咪可以當毒藥用?

但一死死兩個 守衛勁嘅又平安夜 可能好長

好大作用呀

加快遊戲速度

越熟越易上火

今集D神暈到

09呢場同卜心好拔撚嗆

其實有愛神都幾好丫
減低好人嘅贏面

發覺無騎士嘅局大部分都係狼人贏

走馬燈性情出晒嚟

係
但搵到狼先得
除左09 我諗邊個用呢個愛神都係第4隻狼

無必然嘅金水 同騎士 兩個好人位
即刻狼坑大咗好多

荳荳應該一開始就無諗過救語噥

正wor 下次有女巫視角

愷樂好好彩 兩次都係前置位發言 根本無乜需要講野好易隱 原本第二晚歸票但女巫又毒咗1 唔係大家排排下狼坑發現排唔到 佢又最後一個發言可能會被捉出嚟

荳荳好似唔止一次架啦

我都覺 反而都多人踩四
等局勢明朗啲仲可以自爆追輪次

係呀 有一個人視角 好過完全無上帝視角

如果女巫唔救係咪狼王直接帶多個？

愷樂今場真心唔值mvp
孫生又冇去到第四隻狼咁差嘅
反而8 9都唔跳神
先搞到第二日走錯哂3個好人

咁講真又無諗過語噥咁黑俾人首驗嘅
我估佢本身有諗過救，所以自做銀水抬高自己假預身份
應該係臨時見可以老屈孫生先唔跳倒勺到底

yes

孫生 狼坑係3 4 10
正常都好難諗得落佢發言

09 叫人拍身份 得女巫拍...
Um

正！ 娛百呢排終於多D 不一樣嘅野玩

起碼代入感重啲

狼隊好似仲有新角色 期待下先

孫生係衰在講多左句 "歸3,4, 10"
3, 4 擺明唔共邊，點會一齊歸...

孫生係咁，佢已經進步咗好多
其他人都唔包容下佢

其實佢係想講大家3 4 10選投 姐係34出一狼嘅意思 結果大家當曬係狼坑

今場 孫生+卜心真係要背鍋
孫生歸票歸得衰似 第四隻狼
卜心去到呢個關頭仲唔拍身份等被扛推

係...雖然正常玩3號一定係預言家
但孫生level係咁

無錯 8都重踩你 佢已知女巫在場 愛神大機率在場
跳獵人完全無問題

佢本身低玩算叫係啦
前面冇點講錯
最尾嗰句包容下啦

但畢竟佢都玩一段時間... 呢啲真係好基本
被當狼真係無辦法

卜心呢排好似玩hi左 實力有d下降
相反荳荳開始追到卜心level

最大問題 開咗眼真係無咩用 仲要狼人後開過佢

唔通係夢魘？！

係無咩用 玩返本來個邱比特仲好 開一次一了百了
程序上一定係狼人後開過佢

孫生呢D搞笑型玩家...
其實好難靠呢D說話打入狼坑
呢D即係類似人設既問題
佢就係暈民黎...要有包容

至於卜心
個人認為,佢跳唔跳都一樣
因為佢跳獵人,好人都會將佢當狼王
當然啦,如果佢跳獵人,佢唔係今次個輪次
但在場最識輸次既係09,其他人無一個提到呢個輪次問題既話
基本上佢地都會照投

佢第一日臨投票之前
有分別逐個講3/4/10懷疑嘅點
但一開始用錯字
已經冇人理佢解釋嗰part

你一跳獵人，起碼D 人呢輪唔會投你先
卜心呢排做好人真係麻麻

係真係唔錯 不過唔好有騎士
同埋獵人要改返夜晚通知開唔開到槍

佢話晒已經係反骨入面嘅高玩

即管睇多幾場

我覺得保險d可以連自己同一個可疑對像當獵人玩

同埋今場10係銀水 10地位高過9

愷樂其實兩日第1個發言都冇做過d乜

我都覺
有D 似鋒澤一玩梗就亂嚟
荳荳真係一直都幾穩定表現

呢排真係荳荳亮眼啲
卜心真係唔係玩得幾好

但卜心真係好可愛

因為完全唔到佢嚟 隱狼佢最成功
啲人都話當你場上仲搵唔到似狼嘅人
咁就係愷樂

我覺得佢身高令佢可愛

佢完全係好有性格果種

高啲應該成個女強人咁

睇完覺得呢個板子平衡極差高玩揸愛神應該好有統治力, 一晚追兩輪可以一個玩曬仲勁過騎士
假設第一日平安夜愛神唔死已經最少可以連四個人, 愛神第一日跳出尼帶隊歸兩個第二晚就算捱刀都仲可以連,比高玩排四個坑可能已經直接玩完就算未完預仲有兩晚查驗
同愛神對跳又變單邊預, 跳埋預就得返一狼
狼隊跟本無得玩

9知自己連咗6 又認6好
跳獵起碼唔會出2個好人
之後10銀水+賣咗2出嚟
好多機會變咗出2先

當係補番佢2019 全年無拎過嘅數

但愷樂玩狼係真勁 勝率第一仲高過09 印象中好多時都係留到最尾贏

睇完今集
咁我明點解佢地錄完愛神局點解個個話自己玩唔好

基本上狼隊知最多資訊 被連又可以拎出嚟講
而且唔會有騎士呢啲勁bug 角色出嚟
愛神又勁大壓力 情侶又要估對方咩身份

卜心真係玩狼專家，一做好人表現就有落差
同查個毛啱啱相反

我覺得愛神可以12人場先再試

你去娛百留言講啦

但今日荳荳吃醋個樣都好正

因為佢狀態好穩 講野唔會點疾 唔會成日望枱筆記
同埋佢有固定發言格式 做好人壞人都講呢啲
查個毛最需要就係學呢種狀態

魚伯都係狀態流又鍾意亂保人, 撞啱嗰日心情靚睇落去狀態好就全部盤錯

Why not both

今集雖然多數都玩得好爛 但佢地啲鬥嘴好好睇
小賴驚訝手勢好可愛

識玩可以好快

個手勢同愷樂好夾

cut咗騎士, 狼壓力細好多
先落後一個都贏到

不過今集好人玩得唔突出都係事實
某程度上代表佢哋仲有好多進步空間

偉晉真係好正

我見有人講唔錯 如果愛神連狼王同好人
一定會自刀加悍跳 死左帶兩好人出局
收益夠哂大

不過前題中狼王

查個毛仲未解決做狼狀態明顯嘅問題

依家最多mvp係咪愷樂

有加乘效果即刻全場保佢

係咪小魔女do re mi

我係度諗，其實情侶係咪可以第一日白天先表明自己身份先（反正第二日會reset ), 方便排狼坑
始終連中兩隻狼嘅機率比較低
咁樣係咪可以提高好人勝率？

宇辰條新女上幾集都有上嚟玩 點解仲攞語濃嚟講

我覺得佢唔想跳所以狼王自刀

嗰個情況得一個歸法,唔歸4第二日起身又全場打等表水啦

覺得語噥真係好正

如果小賴今場係騎士，佢一定驗9
9 變金水，跟住愷樂就一定被懷疑
最後就狠刀唔夠

因為播同錄既集數唔係順序

愛神唔知情侶身份嫁wo

佢真係仆街仔嚟 新女好撚正

槍牌都唔知有咩好匿, 直接拍就唔駛比人扛推

今集字幕好串咀

其實點解卜心唔跳獵人呢
場上確定一狼一神走

跳咗應該仲有得打玩多晚

無第三方真係唔知開眼為乜, 呢個板不倫不類

好正

一號可能係神

語濃 荳荳 凱樂姐 卜心 四揀一點排

佢將一號定狼 場上一定係三神

咁講真2揀1 我一定揀語噥

划水界MVP好似已經有3定4個, 今年決賽坐定粒6

愷樂>卜心>語噥>荳荳

呢排D 後制都好正
有時見到真係會笑出聲

09 鳩笑節錄

我反而係度諗

為左要令問米入決賽 嚟緊要點樣格硬比MVP 佢

小孩先要做選擇

卜心既然認為得番一狼，更加應該拍身份
所以卜心今次真係玩錯了

大人只知人生要取捨

真係好好笑

又確實俾09 捉到又 "我不知道耶"
佢之後都係靠演技過骨 再加上銀水

有人話應該得三兩場咁當獵人場睇囉

黎緊問米唔使返支那...場場都會見到佢

係好似錄唔多
同埋佢話而家係測試模式

亦可以等下一個角色算...

最少2月一定係錄好多

愛神確實有改善空間
起碼唔好晚晚揀情侶先啦
反而以娛百配置，第三方我反而認為唔適合有

小賴話呢兩集都玩得好差
卜心都好暈

一般錄新板子應該都會要嘉賓練習下先, 不過我諗魚伯應該唔會

緊係牙心啦

荳荳

如果晚晚揀
情侶唔開眼都OK

但要用好好難

最大問題第一晚連中2好人
一次就會走兩件

唔駛知身份, 照好人咁玩排狼坑
你想像下比09排四個狼坑+預兩晚查驗狼隊仲有幾多空間

所以其實係好睇愛神既抿人能力
但而家晚晚揀，變相第一晚9 連都無咩大所謂...

機場的跑道追

09好多時第一輪發言都未搵到狼人
要去到第2輪先搵到

但愛神係第一輪發言完晒未入第2輪發言之前
已經連晒2次

你所講既操作難實行到
唔通我連左1,2號,聽到1,2號似好人都推佢咩
呢個點都係輪次既遊戲,高玩應該都玩唔出你所講既操作

即係好似守衛,魔術師,個D 通常第一晚都唔會操作
但佢難用程度仲難過 魔術師
娛百都無可能玩魔術師,太燒腦,玩唔到
估計愛神試完幾次都轉返騎,搵下新狼人角色仲好

班友唔熟孫生者，佢歸唔到叫人3、4、10揀1個而唔係3、4、10狼坑

孫生係講歸3 4 10
其他人以為佢將以上三個放入郎坑
但孫生應該係想表達呢輪係呢三個揀1個黎投姐
表達差就肯定係架喇 但估唔到全部人當佢狼咁打

事實上點都唔係3 嘅輪次
如果佢只係話 4,10
咁佢就可以出狼坑

好似有新狼人，我估有可能夢魘，因為算比較容易上手

開眼知道如果另一個俾人踩你要救佢唔係你都死

凡凡同蕾拉先叫高玩，佢隱藏自己勁者因為俾人當唔識玩

孫生係俾成員推出黎嘅假高玩
蕾拉凡凡確實係比較好，但娛百標準就一定未係高玩住

佢冇跳者，但佢都講左5 6 7 好人

唔用高玩把尺嚟度
孫生呢排又唔係玩得太差
仲要有綜藝效果其實幾好睇

婁同凡凡ig post嘅相 同埋啲留言，好明顯下

之前有人講唔肯定婁同凡凡係情侶
睇佢地IG 就知 情人節一齊共晉晚餐

娛百規則情侶相認早過狼殺 如果預言家跳出嚟第二晚連佢同其他人好無 如果之後預無死連嗰個好可能係狼 死咗又可以定義多個好人

如果狼見到自己同預連埋
就唔會再去刀預了
狼王 狼美人除外

10人局好少野可以玩

唔知可唔可以加混血

夢魘唔錯 好大機會夢得中神

早前已經俾網友撞見喺外地旅行啦
不過真係估唔到
感覺大纜都扯唔埋咁
難怪凡凡感覺好似想脫離反骨咁

殉情會壓槍 狼王應該都會掛🤔 狼美可能唔會同愛神一齊玩

呢個只係其中一種典型玩法重點係佢個能力太霸道, 一晚追兩輪無限發動中左刀能力仍然有效等等, 所以高玩揸愛神可以一個玩曬
覺得聽一輪發言唔夠或者連左兩個好人可以第二日跳, 變左預巫跳先玩法唔會差太多
講起輪次狼隊天生已經輸, 愛神巫獵仲全部可以追刀呢點騎士反而仲好D
咁攪變到好似玩MH咁

荳荳扮暈民：‘’我不知道...’’
09: 你又不知道？

最後都係得09睇穿荳荳 投10

09睇穿荳荳 荳荳睇穿問米 問米睇穿愷樂 好似條食物鏈咁

好難
10人局加混要減神

而且又無警長

操作真係太少

想躲到最後?召喚主任

魚伯神多, 夢魘真係唔錯

我寧願佢錄少啲搵12個人玩

或者12人 警長
分上下兩集 咁就可以玩個半鍾一場

嘉賓配置唔夠仲玩到咁花你會睇到想死

問米唔係多數同卜心 凱希睇穿咩
見問米好多都係同佢兩個互相猜疑

10個藝人 加 2個 素人 唔錯
有3,4個配置高 + 一班愚民都OK

問米做狼荳荳成日捉到佢 愷樂做狼或者神問米都好易捉到 卜心同凱希應該係成日cue問米 但唔算問米剋星

孫生直覺好準今晚得佢睇得出10號
之前試過2次毒到雪狼
其實佢歸票意思係3 4 10選投 如果信3真預就出4 唔信3真預就出3 佢自己懷疑10 成班人當佢排狼坑

至弊得3跳點唔信啊大佬

以為會好似正統愛神版第一晚連到尾有第三方
每晚連其實有咩意思
不過今場好似愷樂神隱狼同10咁啱銀水盤唔郁
如果唔係一嘢連兩狼 玩下手屈過騎士

其實6身份都算高 小賴做愛神明知6 9連咗
點都要投9出去打人設會悍跳其實好合理
一嘢一屍兩命（計埋卜心獵就三）幫狼追輪次
定因為我有上帝視角先覺得9唔狼

想問下問米係講緊邊個？
有啲分唔到大家講既花名
Btw我都覺卜心呢排啲真性情出哂黎
三唔埋兩句就啤人 今集卜心最後直啤荳荳
荳荳都話佢眼神好恐怖

魚我都接受, 最怕連規則都攪唔清楚

#1 有

羅志祥

問米係小豬 第一頁有講
有人覺得係節目單位劇透比小豬，小豬就問米作法捉狼

我都覺得怒啤人呢下好差
玩遊戲玩到咁真係痴撚線
人仔細細惡到咁

最近真係愷樂狀態真係直線上升
雖然最後一輪佢俾09質疑返 ‘’唔會係呢個2掛？‘’
即刻又少尷返
不過可能自己上帝視角 冇得講

笑死 今場好人內哄

愛神雙刃劍來 連中狼就好
萬一兩個都好人 就好似今集咁
加上好似無話一對情侶死咗唔可以再連
如果愛神純喺坑推到連 好快玩完

孫生真係好得意，係咁話自己蠢

冇反骨都冇佢啦，憑佢我唔覺得佢可以紅

風田今次講野好正

無錯呀 佢個人youtube 得好少subscribe
但近年佢明顯重心放左去社畜
反骨佢已經好少有佢出現
難免俾人覺得想脫離反骨

仲有偉晉睇穿卜心

甜撚到

點解一定要將人聲執到咁印象中凱希唱歌明明幾好聽

我睇左紹安覆盤尋日果集
佢覺得卜心第一輪狼坑太奇怪
1 3 6 唔認3真預 但後置位一個狼坑一個唔似跳預
第二輪投2但唔帶2 可能係因為愷樂壓手 唔肯定
荳荳最後一輪唔應該賣隊友 擺入狼坑
愷樂值得拎MVP 因為發言好全場保

個個踩孫生同卜心d點咁快

孫生大家都講左佢係3選1而唔係3個都係

卜心好似只係回應小賴9 up3個num唔係認真

係囉把聲怪哂

仲要串小賴個冠軍白拿

0995 九澤要一直諗自爆唔帶問米既理由，講到口都窒哂

好尷尬

幾好聽 但把聲又係修到好奇怪

保通告 宇辰要演變為邱導幾咁辛苦

又唔諗定先講嘅兜到好心虛
如果話想即刻帶走真預 做高鋒澤身份得唔得因為夜晚刀一定會俾女巫救盡力幫九澤兜

好似都唔係好合理今次幫唔到佢哋兜

帶走問米咪無女巫囉
佢地最後都唔兜 話唔理節目效果嘅話一定係帶女巫

一係就話 唔肯定以辰定主任係女巫算啦
09又要話高度懷疑主任係女巫 又要話帶女巫係最好 又解釋唔到點解唔帶主任

幾好聽wo
但呢首感覺小賴應該唱唔到live

頂諗住遲少少啫睇直情變私人影片

頂，岩岩先得閒，點解0995段片冇左

同步反應

係咪好似樓上咁講錯野要del

我睇緊

明明唔係直播一早知既野點解要del
定係後製瞞住問米所以被發現要剪返走d野

你之前開左未熄所以睇到?

係

真係冇咗

佢地班人（尤其偉晉 小賴 卜心）邏輯好好
但冇留意人設
低玩發言差就永遠當人地係狼

我記得頭先好似係47:15 再upload 睇下有冇分別先

會唔會被我開口講中兩個會係娛百慢慢消失,小鬼威廉做左咁耐都可以,九澤更易

應該唔會嘅 最近先錄完影

所以咪慢慢消失囉
咁快消失梗係會被人屌到屎忽開花啦

頂我未睇呀

唔會啦 佢地覆盤嘅場都會同娛百傾定先

覆邊場講定者，內容可能冇

啱啦直接轉去紹安節目

岩岩睇完出返嚟就無咗段片

但可以剪輯嘛..
頭先睇佢地都話問米發言唔好

聽佢地講野就feel到勁尷尬好似係咁搵野黎講咁

根本當初就唔應該揀呢場去覆盤，佢自己都話婁俊碩年資尚淺所以帶佢，都暗示咗佢正路係會帶問米

佢兩個而家最多fans wor
問米想娛百執?

咪係 娛百而家都係靠狼人殺先搞返起成個節目
以後如果冇09 我就唔睇啦

問米:係我堅持帶狼人殺入娛百個兩條契弟先會紅,夠敢講成集寸我?!

之後既野唔敢想像

抱歉！第八集影片目前正在排解一些小錯誤，一解決之後會立刻公開，謝謝大家的支持！

排解緊09同鋒澤 等佢地消失咗就會重up

今集凍過水啦

竟然會del左

出事了出事了

咁大穫

追緊呢個po嘅人聽下 幫小賴增下點擊率啦
小賴咁得意

咁娛百之前啲片又真係久唔久會出事要re-upload嘅
雖然我講完自己都唔係好信

啱啱睇一次娛百個channel先發現連除夕嗰集都唔見埋唔知咩事

你講起果集過左一排已經冇左，果陣仲以為播完唔留底等入場既抵d

而家咁就真係

嗰集block咗台灣以外地區 應該有版權問題

我見IG得幾段片

睇得翻啦wor 少咗幾秒?

有得既講下有咩分別

我見有人話係張縮圖寫錯字

片長一樣?

少咗7秒

唔係狼殺娛百應該執左

睇下歐弟小鬼威廉

有無人backup

快D貼上尼啦

暫時睇到09自爆個位

兩個欲言又止好撚尷尬wo老友

睇下cut咗d咩

有一段時間我唔知佢地講緊咩

09:拋個波比你

應該係cut 咗 09 同個的士佬嘈交 跟住09話自己好賭爛嗰幾秒鐘

第幾秒?

45:31

原來係粗口問題
被娛百嚇死以為會大地震

字幕打碼唔消聲

我都諗到佢打哂格應該唔可以出街

雖然諗諗下呢個係網絡節目 用電視標準好奇怪
可能怕YouTube 亂標佢地

真係47:15 突然覺得自己記性好好
咁唔關問米事啦應該

台語粗口所以cut?

原來cut咗45:30-45:37
大家誤會晒

講番正題，咁呢集覆黎都怪

本身明明就係要自爆帶女巫

不過撗掂想秀，想睇自爆帶鋒澤 + 發3金水果個打法
但女巫唔救其實帶民可能最好

其實我覺得唔會郁九澤 如果會郁佢地都唔會係咁搵佢地拍片 eg. 0995、四堅情套公的野蠻王妃
話晒娛百可以做到今時今日咁 係拜佢地所賜

唔會即刻郁嘅不過留低條刺囉當年小鬼喺廁所嗰句野記左幾多年

邱導表示:你個死仔仲話兄弟想我地刀問米咩起你隻鑊??

佢地兩個而家其實可以唔洗靠娛百
佢地自己走都得啦 洗驚問米咩
問米先地位不保
根本睇狼殺既人大部分都係睇九澤
之前人氣王個結果都睇得出

咁佢地靠八大先keep住係電視同娛百youtube出現,曝光率一低真係好易被遺忘

我諗你唔知佢地紅到點

互惠互利啫，講到話拜邊個所賜就太忘本啦

我知,但係佢地唔少係學生fans,特別係中小學生,感覺上佢地都好易轉去鍾意第二個,而且09都成日話一定要keep住出歌先有人記得你,所以以佢地依家既狀態我覺得佢地唔keep住曝光人氣可能hold唔住啫
可能最後我既擔心係多舊魚咁就最好啦

但講真小鬼當年就算紅過都唔係九澤呢種多死忠級別
同埋大家係為咗小豬/豬鬼睇 唔係為咗小鬼睇

唔好擔心咁多 因為小鬼當年既人氣同九澤冇得比
你要擔心不如擔心下佢地太紅紅到自己離開娛百啦

冇錯 同埋以09性格 要佢受氣 不如唔撚做

做乜要拉小鬼一齊講
係娛百post 主動講小鬼壞話...想點
小鬼就算走左幾年，娛百都仲係佢主場，好多人都鍾意佢，唔好係度講佢壞話

有因為佢地兩個走去聽佢地既歌，睇佢地上既節目
你地對九澤上其他節目，又或主持節目既表現都心裡有數啦
唱歌方面，憲哥口直直，但講既係事實

你高估咗小鬼人氣 佢只係有知名度 但唔係多死忠多fans
我都鐘意小鬼但路人好感果種 唔會專登為佢睇任何野
同埋邊度算係講緊佢壞話你好似敏感咗
再講你低估咗九澤實力 台灣歌壇低迷情況下佢地兩個算係咁
點解成日拎憲哥出嚟講 其實可以聽下其他live
不過佢地係其他節目表現麻麻係真 娛百以外始終都要走返歌手路線

日韓台圈都有留意開 無論邊個圈d藝人 including 歌手 演員
都想希望會有個固定節目黎keep住曝光度架啦
九澤呢d本身冇咩藝能感但撞正娛百狼人呢D fit哂佢地嘅節目
邊個藝人會放棄呢d機會 我諗大家都係諗多左

無可否認而家真係娛百同藝人都win-win
九澤其他節目嘅合作真係一般

靠狼人殺最多咪紅多一年兩年
呢段時間佢地都唔可以食住個勢上靠自己搵錢
之後熱潮回落被淘汰都係衰自己

佢可能唔登台啦 btw最後個男仔都係…

我順手睇埋小瓜首嬌滴滴…嘩到我 可能情人節下面D片show出嚟都係好情人節嘅歌

依家肯定係九澤需要狼殺多過狼殺需要九澤上面有人話09受氣寧願唔做, 有睇過佢以前喊住話發唔到片段片應該唔會咁諗事實上佢好多行為說話都話比人聽呢個通告要保

小賴係咪拍MV出櫃

憲哥大前輩先咁樣當面半開玩笑講, 當然私下先講佢地可能比較容易接受可能憲哥一晚錄五集無時間
隻歌佢地自己都認只係分別用左幾個星期, 之後拼拼湊湊咁作出尼, 聽過應該都聽得出有D位唔係咁smooth

天黑歌手係普通k歌
不過佢地自己本身啲創作曲係勁嘅
特別係鋒澤唱live好穩

你係咪高估咗九澤人氣由賣碟 mv點擊甚至ig fol數 點睇佢地都唔似係紅得好緊要嗰隻 你睇下佢地上其他節目 其實啲人唔係好識佢地

田亞霍啲歌真係幾好 唔怪得個個都搵佢
同埋MV 幾有劇情 又用那群人嚟拍
鋒澤可唔可以拍MV 拍呢啲style

小賴舊年MV 一年先破10萬
而家16個鐘12萬幾 差異好大

我突然驚佢地會唔會好似當初黑澀會/棒棒堂咁

佢唔係已經出咗啦咩? 連我唔太留意佢都知佢唔係直 同小瓜一樣

所以我咪話佢地人氣高係後生一輩死忠高
而唔係路好國民度高全世界識果種
睇你點比啦 如果你要同以前台灣樂壇最紅嘅前輩比實死硬
但如果用fans人數我又唔覺佢地好差wo
起碼新一代嚟講佢地算最高人氣果堆
睇佢地到底想要咩啦 點解冇人識最主要根本就佢地唔上其他節目
就算用天黑請閉眼打歌講嚟講去都係憲哥個節目同娛百
我都唔知佢地係咪同娛百簽咗咩約 成日都唔上其他節目

sor我以為你係上面話驚佢地紅到離開娛百嗰個 因為d cm接接下以為係同一個回緊

邱鋒澤真GAY定假GAY?

娛百同四姦情都幫佢幾多嘅
因為咁先開始睇綜口味

*堅

冇可能啦 離開娛百即係離開娛樂圈

真膠定假膠??

綜口味都幾好睇

小賴話原來九澤唔會去佢音樂會

最後都係出現左

睇嚟fd到啵

好滾動添

小鬼當初同羅志祥fd 過打band, 又一齊去旅行又盛，果時最佳拍擋。同愷樂係中學同學，感情勁深，小鬼最後一集，愷樂喊到仆街。係台灣演藝圈勁多fd 都一樣可以消失，娛百一樣run 到。

威廉同愷樂拍得好地地，得罪小豬一樣byebye。

9 澤唔敢講太多野都正常既 娛百呢一兩年靠狼人殺
發圍，9 澤都係靠娛百 上位啦，互相利用姐。。

根本係娛百最大穫就係得罪羅志祥

岩

如果無啦啦離開娛百，等於大機會得罪左人。邊個最小氣，大家都知。

得罪佢，其實唔止娛百，佢一玩封殺，你連其他節目都難上，無咩人想為左你得罪佢。

好似無問米嘅場 大家玩得開心D

有冇相、片?

無錯 好多fans都覺得得罪問米咪唔上娛百 靠佢地個名出去開狼人殺show都得 但事實上以問米資歷同人脈 要封殺其他明星有幾難 就算依家幾紅都好 一少咗曝光批囡囡fans即刻轉場啦

呢樣呃唔到人，最近幾場輪住放膽講第1日預言家一定跳，玩得都放d

查個毛ig限動見到
佢地應該係去一去就趕去17唱彩排之類

加埋唔使睇佢面色 又就住玩
同多個位出嚟俾其他人玩
雖然有時主任有效果 但其他人玩到咁我寧願走佢想睇其他人玩得開心

其實娛百條條女都唔驚佢,特別係愷樂依家都夠薑寸佢
梁以辰唔使講紀卜心荳荳個個都剋住佢咁
係仔先要驚得罪佢

d女個個敢同佢互踩，d仔就

自膠，睇左好爛賭

嘩 我記得佢講過好多次
唔係話有行程架咩

係好多次 每次講都話唔會有九澤
上次仲爆佢地話因為接到十萬以上商演所以唔會去
不過最終都有去 唔知有冇唱歌
反而見到晉賴唱 那曾經

睇棒棒堂就係人板
當年紅到黎香港紅館小巨蛋開concert
係節目一畢業就開始收皮到拆伙
如果佢地只係靠狼人殺人氣keep住fans
過多排都會係棒棒堂佢地咁

娛百冇能力亦冇想法去迫害九澤

如果你係製作單位，請九澤都係因為佢地有人氣，唔係佢地表現好。如果你係路人，會否因為佢地節目上既live/表現，而刻意聽佢地既歌。鋒澤可能靠個樣吸引少少人既

sofar羅志祥都唔似會迫害九澤，佢地未紅到咁既地步。如果真係要鬥，2019mvp投票入圍果陣，小豬call fans，點都未到九澤會贏既地步。

2019 mvp賽大家都唱live，當時九澤係咪唱得最好果兩個，大家心有數

最後，我唔想直接比較小鬼九澤三個人既fans數，都唔認為應該拉其他藝人入黎同九澤鬥人氣。

好似係話活動取消左,
小賴又請晒人排到密密麻麻佢地就無唱歌

提小鬼係因為明明市場唔同 但上面有人提到佢
所以先話九澤絕對唔會踢走 因為情況唔同
同埋點解話唔會踢走 正正因為路人變咗fans
唔知問米台灣人氣依家點 但如果你拎埋中國嚟講咁當然屌屌屌打啦

同埋講live實力鋒澤偉晉一定頭2
ps聽咗偉晉唱那曾經都唔錯

偉晉唱那曾經堅好聽
兩個快d再合作啦

鋒澤而家用菸酒嗓唱我覺得麻麻
明明以前好聽咁多

我反而唔鍾意以前把聲 鼻音好重冇辨識度

佢把聲唔夠力唱煙酒腔
而且佢個樣都唔襯咁既唱法

你認真問？有睇節目都知佢係成堆朋友最直嗰個

想八卦下威廉同小豬係咩事反面？
我中間有幾年無追台灣綜藝

2017 金鐘獎，娛百得獎。威廉果年主持200幾集，但係無交佢個名上去，節目交小豬愷樂。好多人都替威廉抱不平，小豬仲要之後成日單單打打～

不過台灣演藝圈咁論資排輩，真係無可能唔交小豬個名，威廉付出左全年努力但係唔好彩囉。頂唔到就借專心發展電影為名"暫時"向娛百請假，之後都無返過黎

轉返之前個暗黑look

我最意外係竟然17年得獎但之前冇
明明十年前最紅

點解唔交埋佢個名？

因為娛百由以前到依家
大部份集數都係以兩個人主持既方式輪替進行
以金鐘獎個制度 呢類屬於「二人主持」既節目
所以八大只可以報兩個人上去
八大係根據當時個主持組合
覺得邊組最大機會拎獎咪報上去

明白.. 咁羅生仲單打啲咩？都以佢個名拎左獎啦

好似話嗰年開始某d評審標準放寬咗

如果交左威廉就唔會係娛百拎啦 叫佢慳d 啦

黑髮時期嘅鋒澤好正

鋒澤咩髮色都好睇(by 09

雖然我都想睇返佢黑髮

終於到艾薇上

霹靂卡 霹靂啦啦 波波莉娜 貝貝魯多

我已經loop左10次

btw染返黑髮 乖鋒澤都返唔到嚟

威廉平時睇節目都feel到下佢為人好直腸直肚，幾次開名屌鳩敖犬，串過羅志祥唔出奇

每集有偉晉嘅都好睇

係咪doremi金句?

比利卡 比利那那 抱抱利那 比比路多

斷訊時期不斷撩偉晉就覺得無乖過

G持09拍下其他桌遊片

偉晉好cute

cute得黎好gay
同隔離小賴神同步

佢最近向小賴比無名指果下好正

跟得8+9多同鋒澤一樣學壞晒

我覺得呢個好好笑

艾薇正
首be alright好似live唔錯，個人覺得錄音版太多auto-tune

想睇佢地玩風聲之前玩過兩年，好正

偉晉勁鍾意抽斯亞水
隔左幾日都要講

娛百係咪偏心咗少少 來賓連封面都冇得上
雖然我係鋒澤fans但驚再咁落去搞到佢比人鬧

睇返之前有d嘉賓宣傳環節既封面有d都唔係嘉賓係主持人既,雖然我唔排除娛百係偏心

的確唔係第一次 你去搜明星店到店 睇下封面再睇下嘉賓名
基本上你唔識嘅人好大機會都係主持做封面

咁都好啲
娛百咁識玩 up唔出名嘅嘉賓好慘
不能否認如果唔係封面見到鋒澤我都唔會睇
然後chat room成堆係到洗版"為了鋒澤來的"

好期待
希望桌遊唔好只做一季
講真之前佢抽獎都衝唔到上5萬訂，睇下玩桌遊可唔可以衝下

笑左

基本上你唔識嘅人好大機會都係主持做封面

雖然好衰，但你呢句好中肯

語噥戴眼鏡都幾cute

但其實艾薇同艾文都幾多人識 (?)

唔係依度有人講我都唔識不過我都冇特別去留意台灣興咩

大家成日講狼人殺班仔嘅歌 好少人提班女
但想講語噥唱歌真係勁好聽

艾薇喺聲林2應該人氣最高 (?)
我冇睇聲林都識佢

開箱公仔個d片無咩人睇,始終依家後生個d好少會睇龍珠
結巴mic,鋒澤一齊玩密室個d就多view數
如果主打德州其實唔知d後生會唔會有心機睇可能要諗下點吸納成人觀眾

今晚唔係有咩仲未播

係咪無首播段片

又見到私人影片左

系統問題 delay 梗

條片呢

我可以幻想到娛百嘅工作人員幾心急

未有

Delay 15mins

915 有

但我睇到爆雷 頂...

女巫視角
唔知係咪玩自刀

宇辰：也可能是我在暈

跳女巫也沒人信,2這狀態...

語噥同 宇辰d火藥味

10點睇得出7係女巫

毛弟發威

宇辰，聽人講野有冇50%

睇到最後o咗嘴 點解兩個獵人都可以投咗個民
btw好彩宇辰係騎

全部都亂玩

5 號表水太廢

俾3/5玩死
5號2場都玩得好差
可以有一排唔洗上嚟

小賴
但其實佢係咪唔應該跳獵

扮09真係好好笑
好似

跳民都ok?

不過8當6擋刀？

成日覺得好難想像九澤因為5號先識

小賴最尾嗰句it’s me笑死

個時全部人都以為係啦 5號咁撚on9

好好笑

未跳騎嗰陣仲以為佢係狼美 特登聊爆

愷樂屌人

個個都保小賴 勁

屌遊戲結束嗰陣我仲以為5 號真係狼
正義聯盟贏

小賴仲全場保 無得佢唔MVP
跳埋獵都無人覺得佢狼

3 唔投票 5鳩up 9宇辰又係亂改人發言....
今集啲平民真係

小賴話以為2民2神先擋

好人領先更加唔會擋

而家3神1民佢應該跳咩先啱?

回顧夜晚狼刀嗰陣
小賴塊面真係好腫
本身發言都唔覺

x 2 錯鳩哂

個唔唔信5已經冇理佢

小賴同佢好人狀態好唔同
做狼嗰陣講嘢好急 同埋視角好清晰
做好人嗰陣會暈啲

當然我係有啲馬後炮啦

小賴狼美怕咩毒，點解我唔係好明佢今場既邏輯

魔幻5台

冇人盤過最後一隻狼係狼美人
女巫仲諗銀水會唔會係自刀
10號都抿5號係民
5仲點會做得成狼美人

第一回合10歸6 9
9騎士
6仲假跳8都唔打佢

10抿身份幾勁

預左跳唔贏 10號點都要走
咁跳黎做乜 不如匿埋

愷樂第2晚查9

x3 得佢講到咁爆
但唔記得宇辰做好人就係咁嘅狀態

第一回合10仲要投咗6
冇人盤過呢點

都係果句 愷樂做預言家跳唔贏㗎

有2個獵對跳有咩理由投個民
1民 4神 點可能唔係神到投
仲要剩返個隻係狼美冇得自刀
所以銀水一定係真獵

狼面過大

你講起先記得，乘日冇留意狼美不能自刀

好人好似成日都唔記狼表水講乜

情況同上次果第二輪跳預同平民PK 一樣

佢第一晚根本聊爆咗
講嘢亂到我根本冇辦法當佢好人

上次嗰場仲覺得佢ok 今場又變返之前水準

仲要講錯野自己都唔知 覺得好似人地屈佢咁

佢開騎偉晉呆撚左

我都呆撚咗

10號死得早, 語噥冇作為
呢鋪真係靠小賴自己打

不過最重要都係3/5兩個民聊得差到似狼

3唔投票真係定狼...
仲要應該... 所以女巫毒佢合理

10號抿身份好勁

幾想睇10號玩耐啲

三個人怕醜到

l Carly
40 分鐘前
上次看到有人說
09可以扮怪醫黑傑克
卜心扮 皮諾可（怪醫黑傑克旁邊那個女孩
差點笑死😂

屌你咩

後而全部等躺羸一見高玩打5就跟都跟唔切, 最鍾意睇呢D魚聽到上帝宣佈個樣

呢集我覺得好尷尬好唔熟嘅感覺

論點同結論完全相反我係女巫一定請佢飲可樂

聽日有心緹 唔會見到鋒澤lu

3神1民佢可以係嗰個民跳神躲刀

好人主要輸3 5 7
單邊預出查殺既情況下 3都唔投票將自己做焦點牌
最後一日5個表水唔掂 個個都定哂佢係狼
最後一日女巫視角係最清楚
投票無雙死 夜晚無3死就知淨低嗰隻係狼美
9號明騎 狼美無得自刀下8號銀水自然係鐵好 一定係5 6出一狼
如果5 6 一個跳平民一個跳獵 其實等9號交埋身份就知投邊個啦

娛百都係貼心嘅 唔好尷尬嘛

點解語濃宇辰無問題，佢地兩個就要避開

3號上一次好人都好暈，所以唔意外佢係好人

語濃宇辰唔係朋友咩
但佢地兩個應該係分咗手

根本後面都無人盤過野, 一帶風向全部扮醒真係好好笑8最明顯, 比人偷左件衫仲笑騎騎

其實呢場小賴應該跳民最穩陣

不過其實3號第一晚已經抿到6號拎牌面相唔好全場得佢踩6

小郎君同字辰都唔盤小賴悍跳獵人
5號同3號呢兩集都係鳩玩
睇左咩d咩呀我

始終人有時太相信一樣野既時候
就會搵藉口去解釋一D唔合理既事
(例如幫獵人擋刀)

10 號今集抿身份好 但發言就真係麻麻

即係盤佢係狼

所以一齊俾愷樂屌

睇返8號跳獵人果下好好笑
小賴扮擋刀個樣好專業 偉晉仲幫埋佢兜

宇辰呢場真係麻麻
第一日已經聊爆
我係女巫下晚已經毒佢

小賴着衫係做多咗嘅

不過佢都好明顯想畀人知佢着衫
偉晉同英文Sir都Buy佢

我覺得都同佢人設有關
佢都好中意著衫
神又會著民...

5號真係差到無朋友